醒未? 點解熱門咁多花生同熱狗Post?

大家覺得場仗已經打完?而家大敵係熱狗同新鴻基咩?
而家721大家好清楚要點做?做足曬準備去發夢? 再係咁落去場運動做失焦!

唔係時候清算同分化，呢排大家仲未比人屌醒咩?

專注721!!!!!

屌曬你班撚樣

推

屌番我呀

721見

我冇野講!

其他要做，但冇721就唔得!

屌醒你班仆街

PUSH

再推

手足做野未?